壞hdd，救data

有冇巴打知有咩軟件可以免費/收費救data,因為個hdd死左。最緊要好用，最好就免費。

baf sector failure or data lose?
hardware or software issues?